仲話有二百萬民意? 真係笑大我個口

說好的二百萬民意呢?
大家睇下一個抵制CCTVB嘅Facebook page竟然得兩萬人like得1%咋
到底大家知唔知CCTVB荼毒左幾多人?
求下大家得閒去like同埋做抵制CCTVB嘅任務
人地個個send email嘅決戰任務得幾百封email 難怪CCTVB仲可以存在係香港啦 人地笑緊你地班黃絲冇鬼用呀

Link:

CCTVB就算唔係主線任務 都絕對係個好重要嘅支線任務
希望大家可以叫埋親朋戚友去like個page同做任務
期望有一日可以見到CCTVB倒台

標題改得好衰但係有用資料

標題

其實係想引大家入黎 一齊整死CCTVB啫

下次可以貼埋tg link

Like左page未呀

改埋啲仆街標題

咁你like左未呀